[屌撚醒你地系列]曖昧？姐係唔夠鐘意呀！

你以為你地而家曖昧好開心？
無錯，通常會曖昧都係源於彼此有好感
（收兵嗰啲仆街就除外啦）
但如果你地曖昧咗一段好長時間
長撚到你唔知自己做緊咩
心諗點解仲行唔到去嗰步既時候

屌！其實呢，佢根本唔係咁鐘意你呀！懵！撚！

不過呢！又畀佢吹脹喎，
因為你否定唔到佢真係完全對你無好感
佢都有投放時間落你度

但！
你又肯定唔到佢真係鐘意你喎
因為如果係鐘意你
你地就一早一齊咗啦
洗上連登睇post自我安慰咩

佢一直咁拖
係因為佢好享受呢個過程
佢知你對佢有好感
甚至feel到你鐘意佢
但係佢就遲遲唔踏出嗰一步
點解？
可能佢根本就大撚把曖昧對象
或 佢有更鐘意既人
或 你唔係真係吸引到佢要非同你一齊不可

邊有人會唔鐘意自己比人鐘意架？
佢唔似你咁戇鳩
邊有咁蠢放你走
所以咪拖得就拖囉
明未呀！？

結論
係真心鐘意你既
唔會曖昧好耐
曖昧未必係好事
比個期限自己
到期都係無進展既
你就自動收皮喇

too long

咁你咪唔好睇囉

點樣為止曖昧 我都唔知

唔好暗戀…

好中...會有報應架...

限期應該比幾耐？

睇黎你俾拒絕左...

鬼叫你係做主動或者鍾意人先咩

做啲野講啲野好似情侶
但又唔係情侶
友達以上 戀人未滿

我自己就三個月至半年

我只係屌撚醒你地